# Пример применения Ruby on Rails

Чтобы начать работу с приложением, выполните клонирование репозитория и затем установите необходимые драгоценные камни в Gemfile:

`` `
$ bundle install - without production
`` `

Затем выполните миграцию базы данных:

`` `
$ rails db:migrate
`` `

Наконец, запустите тестовый пакет, чтобы убедиться, что все работает правильно:

`` `
$ rails test
`` `

Если тестовый пакет пройдет, вы будете готовы запустить приложение на локальном сервере:

`` `
$ rails server
`` `
